有冇巴打同老母一齊住

老母成日9煮同亂買嘢食 我知佢可能想我開心
但係我唔想9食呀Ching之前已經同佢講過吓但係過一排又係咁
有乜解決方法

自己住

我

Ching 好似又有d道理

師兄老母都係咁？

無老母

我同西七住

孤身寡人

伯母煮左咩咁9

叫左佢唔好整創新菜式平時啲餸夠架啦

自己煮